幫下手！我隻狗叫咩名好吖

屋企多咗個新成員，赤色柴犬，仔黎，叫咩名好呀，R爆頭，想型型地qq地

起機小魚仙

圖？

三萬

有冇相黎睇呀

Popo

赤い彗星瑪莎

大神

日本靈犬

呢個係我專用

黑色疾風號

傻Q

飛豬

赤犬

咁長點嗌呀

赤司太狼

飛鳥

大嗌

柴九

可夫
柴可夫

利申: 屋企養柴狗

diu nei

或者叫包青天

你隻狗個名？

登丙蛋

CARRIE，狗主姓林？

冷冷雨

型Q

感建分

有feel

柴郡主

仔黎㗎

熊衛兵

豆沙包

勁得意叫柴柴！個名好cute 襯返佢

叫 喵喵

好多柴犬都叫柴柴

月蛾

型d: 努爾哈赤
cute d: 赤赤

壽限無壽限無掟屎機前日新八著既底褲新八人生巴爾蒙克菲莎里昂艾爾扎克舒拿達三份一是純真感情其餘三份二是指甲生倒刺的感受叛逆者似乎知道我的名字但扮作不知道留守家中的稻田魚是魚春堆肥這條稻田魚和先前不同這是池乃的稻田魚加上辣油豉油麻油烹調啤啤啤啤啤啤啤啤啤投糞丸

真心唔錯

漆黑之翼

叫 烏咀狗

黑臉神

定春

污嘴...

赤丸

美麗